韋斯咸已開始接觸莫那斯商討接任領隊一職

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh
跟隨 跟隨 @SkyKaveh
更多
West Ham in talks with Moyes to replace Bilic. No deal agreed yet but decision will be made in 48 hours or sooner depending on circumstances

耶子回歸了

耶子加卡路爾

英超八大名帥歸位

洗冤錄

莫名帥

洗底係靠呢鋪啦

小豆 ： 屌

韋斯咸 molamola

9981斬

應該係椰子賣小豆俾5年後既自己

毀ching請振作

椰子會戰勝歸來

賣小豆果個。。。。。好似唔係椰子

拖肥咁頹都唔抄朗奴高文邀請椰子回家?

炒左啦

雲鳩爾賣。

想睇佢屌打曼狗

自膠

V92賣都入埋榔子數

乜鳩都入佢數 唔知邊堆垃圾帶起依種風氣

主觀睇法以為莫耶斯唔中意小豆，
代入客觀嘅事實唔係佢賣

beIN SPORTS‏Verified account
@beINSPORTS

EXCLUSIVE: David Moyes confirms he wants the @WestHamUtd job if it becomes available. #PL #WHUFC

到時咪撚又攬住堆拖肥舊部